正式宣布奶油王稱霸宇宙！！！！！！

又靚仔又有才華 出曬水
新歌個flow正撚到 簡直屌打全世界

初初都覺得高質 但聽聽下d rhyme首首都好似
好撚悶 聽完一次就唔會再聽既感覺